[純粹想知] 其實咩係deepfake？

有冇高手解答

即係換面技術
AV會出現
通常都會將一啲女明星做換臉對象